有冇人有depression 同social anxiety?

食繄LEXAPRO XANAX ATIVAN
成日都好灰好灰
好想死咗佢 一了百了

唔睇醫生咪無囉

我ex有

好難頂
辛苦到喊

無depression 但有 anxiety

你點嘅anxiety

易緊張, 家族遺傳

有depression anxiety
之前食緊lexapro 25mg
返到香港就冇食

我 無食藥 靈魂已死

樓主食嘅藥醫生開？
想試

發覺身邊都有幾個人有精神病

病歷有機會令你搵唔到工

懷疑有social anxiety想睇醫生唔知點入手又怕食藥會越食越懵

日日都depression

應該保密架喎

自己停藥？

睇精神科
咁先有返D幫助

係啊，睇咗醫生先嘅
因為如果唔睇都唔知食邊隻好

我見到人就好緊張 好有壓迫感

係，食個期個人轉數係慢好多

Therapy > medication

我啱啱食 真心好攰 又呆呆哋
但自己停藥聽好多巴絲講會翻發

好攰好驚將來發生嘅事

唔識改變
做嘅事總係覺得錯....
又驚 驚驚

HA唔請有自閉症嘅人

$

心理果邊勁貴

抑鬱好返係點㗎

食左兩個星期左右我就自己停左唔食
你話有冇翻發
其實食唔食都有depress架啦
只不過lexapro令你個腦轉慢啲
咪唔會亂諗野

總有啲原因令你有depression anxiety
解決左個問題自然會好
藥根本唔人幫你醫返好

希望有少少幫助咁
係少咗亂諗但心情都差唔多 食多一排再睇吓點啦

比屋企搞到有depression

講吓你嘅故事嚟聽吓？

成日個頭蚊到實晒，精神謝得超快
大家會唔會咁？

係唔開心 不斷心痛 搞到喺體力方面差晒？

有又點冇又點呢

又發作緊

神經長期緊張，緊到感覺到勒勒聲
有份正職，仲pt 讀緊書，感覺就來應付唔到

做多啲運動同埋盡量令自己生活正常化啲，多啲走動

以前都有試過 但冇用

點解我成日可以咁易醒

啲人成日話time will heal
成日覺得都係廢話

Heal佢老母

今日出街發作埋我屌你啊depression

懷疑自己有social anxiety
考慮緊睇therapy

Social Anxiety Disorder

睇吓先

我兩樣都有
呢排好辛苦 完全唔想見人
但又走唔到堂，日日通頂做功課
食藥食到想喊都喊唔到

食咗藥有時候仲辛苦

千萬不要自殺
最多申請休學

有Keep住食血清同見醫生

有一段時間覺得自己有
諗開左之後就無事
希望你地都可以剋服心魔

咁易「諗得開」藥廠就執笠啦

驚恐
Seroxat xanax lyrica
甩緊lyrica

之前有depression依家好返
但anxiety係偶發性，例如尋晚聽到人地偷情同當場捉姦，我會緊張到心狂跳、手震腳震同癱軟在地，或者係一連串驚嚇都會

你應該都知藥係幫唔到你解決個問題,只可以令你情緒穩定
好難諗得開既話,不如試下聽歌,做運動,用心觀察呢個世界任何既事物

廣泛焦慮

我食咗藥想自殺同無晒動力

災難性思考？

咁就唔好食喇,心病既解藥係自己既意志,如果真係頂唔順,即刻同我飲3枝水

屌又訓唔到亂諗

唔係 純粹覺得「被震撼了」
真係身心都撼埋個種

想問下有時突然無啦啦心跳得勁快，快到覺得個心臟就黎負荷唔到會死...(有次係跑完返屋企，之後沖熱水涼就跳得勁快；有次係踩踩下單車；有次係搭搭下唔逼既火車，etc.) 係咪驚恐症既症狀 定其實係我個人虛

利申：之前睇公立醫院話有輕微抑鬱，食左好似半年藥，醫生就話好得7788我就無再去覆診...其實係當時壓力來源無左，但我而家好想喊又喊唔出

fuck myself

咁講好on9 但唔少時候會想試下食枝煙睇下會唔會有咩衝擊有咩改變
但唔想變死煙鏟同埋爛肺所以唔會行出第一步

Lm

啲藥一樣
自殺過
死唔去所以唔再諗住
唔係過得好，又唔係差到冇得救。
食藥同cp係有用，反而係我自己一好返少少就迫自己做好多嘢嗰吓收皮

咪撚亂害人啦屌
食完藥更差嘅要即刻同醫生講，因為ha好on9要啲醫生由舊藥慢慢試起。
食ssri係唔會令人變蠢，鎮靜唔好長食，同醫生傾點cut
唔好自己亂搞啲藥，人地讀十幾年唔係白讀

除左食藥都可以同時試下由therapy or counselling 果邊著手，譬如試下mindfulness

除咗覺得個心跳得快到就死
仲有冇其他感覺?
呢種感覺幾時出現?

樓上白素巴打話有睇cp
想問下有冇好介紹

一定要保密 如果唔係醫生無得搞

我有
冇食藥
唔敢睇醫生

我琴日係一棟野度因為等唔到𨋢落地下 企左係度喊 個下我覺得好崩潰
我係咪好廢

我走晒
有堂on9英文逼我交流 我屌 我完全被動mode
我驚到仆街仲要個老師叫我同人講嘢
計attendance嘅 我返咗一堂
依加去休學

我係social

我兩邊都有㗎

唔係 你焦慮啊....

今日心情好咗
唔知幾時跌返嚟

有無出街玩呀今日
岩岩玩完

有 同朋友啊
都幾忘記到啲衰嘢
覺得自己好正常

lexapro 50 + xanax
之前係lexapro + lexotan 差啲頂唔順先轉

食藥嗰排太辛苦，cold Turkey 過左地獄嘅一排終於冇withdrawal
但係depression 冇好到

我覺得自己兩樣都有，而且幾嚴重

Depression here
同你食既葯一樣
不過我夜晚訓得好 個病情就差好遠
所以安眠藥都幾重份量

我醫生話 醫好左都要keep住食 直到佢叫你停葯
唔係土好易番發

做運動的確有幫助
最緊要唔好成日諗住自己有depression

食幾多安眠？

有冇睇過醫生先？

Lexapro抗兩邊
我都覺Depression冇咩點改到
但Anxiety就好少囉
不過噚日都有啲

噚日唔係一瞓就瞓到
忽然好驚啊媽啊爸有日會從我身邊走
捉住咗老母隻手一排先瞓到

有冇事？

係咪一定要醫生prescribe先有藥食？ 我想要藥

樓主在嗎？

岩岩轉左 收工番去睇下

你睇左醫生先
如果無事無幹去食
會有其他精神問題 因為會影響到你腦既血清素同皮質醇

depression方面 你睇左幾耐？
有無轉藥或者調節份量？
我自己覺得做gym跑步幾有用
你試唔試下？
靜態啲 我就同個仔打下機 做啲少啲人做既野
原本我好鍾意打籃球 次次十幾個去打
不過而家有depression 怕多人 好耐無去了

我個醫生就同我講 唔好介意自己要定時食葯 唔好定性自己做一個倚賴藥物既人
藥物只係幫助 醫好個病 並不是倚賴藥物
加重藥物嘅份量或者轉藥只係調節
加強個治癒效果 並唔係藥物無用
食藥都只係一個療程 並非逃避

Stilnox 12.5 一粒

成日諗野搞到夜晚訓唔到覺

按摩三個穴位治療失眠

仲喺度

Same 成日心up

我Ativan 粒半

但都唔係好夠力咁

兩邊一齊㗎
冇轉
我身體有事跑唔到
冇男朋友 冇咩人陪我

我同過朋友提起我既焦慮症
佢地過 唔使擔心 同埋 唔使咁快睇醫生

但係我覺得我啲breakdown真係令我好痛苦
我係咪睇下醫生好啲

我可以陪你呀

打下online game
其實都幾開心
雖然有啲低能 但我玩完mario odyssey
心情的確好左

檢查左先 到好嚴重個陣比較麻煩

點解唔用傾嗰隻therapy
處理一啲根深柢固嘅心結

I’m fine

我都有用啊

用成點，睇咩人

心理輔導師

焦慮症
老人癡呆症
聯絡我們
常見問題
抗抑鬱藥
以下是節錄自黃以謙醫生的著作『笑口常開10大秘訣』（天地出版社）
不少我見的病人，當談到醫生會處方抗抑鬱劑給他們的時候，他們都感到十分焦慮。坊間及傳媒都常報導抗抑鬱藥有些不好的地方，但是大家又具體說不出有何不好，只是覺得吃了這些藥後便會有一點問題。現在，我們便不妨談談什麼是抗抑鬱藥吧。
精神科藥物五花八門，抗抑鬱劑是其中一種。但是，抗抑鬱藥又怎樣發功呢？醫學研究證明，抗抑鬱藥主要是針對腦袋裏面腦傳遞物（neurotransmitters）的不平衡的情況。當它分泌不平衡的時候，我們的情緒便會變得波動，變得很容易從內心裏面悶出來。我們處方抗抑鬱藥的經驗已有六十多年以上，而文獻指出吃了這些藥是有效令情緒得到穏定。

換言之，抗抑鬱劑並不是俗語所謂開心藥，吃了並不會令人感到開心。只是服了抗抑鬱劑之後，患者的情緒會較少波動，不會從心裏無端端地感到低落和灰暗，也許亦能夠提升到一點情緒和一點精力，從而令他有能力扭轉消極的思維，多想正面的思維，幫助自己去克服抑鬱症。
所以，如果有人認為只是服了抗抑鬱劑情緒便好，便不用做其他的事情的話，那麼通常都不會有太大的的成效。要真正幫助自己，便要在服了藥後，當藥物令情緒稍為沒有這麼低落時，便要乘這個機會多想積極的事及多去提升自己的情緒，那樣才會事半功倍。
抗抑鬱劑對抑鬱症及焦慮症都有幫助。現在市面上有很多種類不同的抗抑鬱劑。大體上，不同類型的抗抑鬱劑都有相同的抗抑鬱作用，它們不同的只是藥物的特性、價錢和副作用。

推介"哈佛大學幸褔課"呢套野,哈佛最受歡迎既課,很多學生表示這課改變了他們的一生

第1集:

好似打機咁 把握機會過關

我都食緊laxepro 醫生開得5mg 第二次10mg 佢又唔開重d 一d效果都冇

你地焦慮抑鬱會唔會肌肉緊蹦
我兩年幾腰酸背痛 肌肉緊到爆 運動都做唔到 工又番唔到

我唔覺有壓力 只係身體有呢d反應

成日失眠

冇同醫生講咩？

食咩安眠？

開5mg冇咩用
私家？

焦慮+強迫

今日見完心理學家, 又唔做了, 宜家都諗緊仲見唔見落去
btw 今日終於剪咗個紅色頭髮
剪完又諗好多嘢 唔知人地點睇但 唔理咁多了

好潮
見 見咗會好啲
我今個星期六都會見
Ativan開始有用了

我有tg 但係我username會自爆
可以比你既我嗎？

我都有 覺得全世界都係後面笑我

正是
上英文嘅第一日我已經feel到

唔好坐前排

去到已經冇位

睇緊政府精神科
個醫生講多句都唔想聽
叫佢開xanax放鬆下又話唔洗
食左兩年唔同藥都冇用 都唔開勁d
個醫生仲話5mg係唔夠 係試下
今次都係得10mg

我意識上好正常 係身體唔正常
唔知關唔關事

我推薦大家唔開心都可以染頭髮發洩
心情會好好多
我覺得可以將自己一種態度表達出嚟
你知道情緒病嘅人通常都唔係好識表達自己感受
不過翻屋企係咁被老母插
I

both

sosad

我琴日又發癲
抓到自己大脾瘀哂同勁多抓痕
真係控制唔到

不如鎖自己隻手
其實我anxiety果邊唔嚴重
Depression 先

點解要傷害自己？

多數social anxiety你地係咩情況有架?

你做乜踩到入黎呢個po

好難鎖
我發現我一比人confront我就會崩潰
我同你相反
depression唔嚴重
anxiety先gg 其實因為anxiety我會唔出席多人既聚會 即使係好熟既人

我都唔知
真係個下我好想抓
然後仲要比人話我係搏同情搏出位中二病

有無諗過上anger management?

唔好理嗰d無同情心嘅人

有冇人上過？ 有冇成效
我覺得我已經冇得救

仲要比佢地唱到全uni所有香港人都知
人言可畏

我上過醫院舉辦的
幾有用？

是咪好易急屎，我都有焦慮，一焦慮就急屎，無廁所向附近又加焦慮，又更急屎，好辛苦

我都係但無睇醫生

多人
試吓行中環站

我以前係勁怕
但而家已經比以前好，靠自己慢慢克服

我試過係灣仔條天橋度喊 因為好多人
金鐘個月台我都有喊過

真的？ 會唔會有record我上過？

我試過坐喺杏花邨滴淚

係抑鬱

我明白

要公立醫院病人先上得

Google到有用資料

前兩年開始depress同有anxiety 冇睇醫生但feel到自己有
因為成日都會好想死同成個人都好緊張 近排情況好咗
但我諗過多一個月到就會返嚟

咩事困擾？

睇醫生啦～
要自救

Social anxiety食藥得？ 人生被病摧毀

甚麼事？

懷疑自己有
成日都好沮喪
冇動力做任何嘢

平時成日做運動但依然social anxiety 原因係太在意人地點睇自己

缺乏自信心？

顧掂自己先好理人

係無錯

咁要諗辦法增加自信心，呢方面藥物係幫唔到你

你地係咪全部讀緊書

Google到以下網址，希望對你有用

小小啦 我易急尿
一緊張個人就會好緊張
跟住個心就好亂
情緒就會好低落

所以我係先anixety =>後 Depression
depression都會有但無你地咁嚴重, 係訓唔到, 但訓醒就無事

廢中

你地鍾唔鍾意聽歌?
音樂係面對孤獨時一個好好嘅朋友
開心時間聽又得, 唔開心時聽又得

呢排我聽hip hop

嗰排係覺得無人鍾意我 無人想同我講嘢
經歷左半年嘅鬱期 會突然間喊覺得好辛苦個頭好痛 近排迎來左一星期嘅躁期 個心跳得好快個人好興奮 然後就回復正常好翻左好多 不過都係有時有啲負面 唔係好識同人講嘢

係 lexapro醫焦慮同抑鬱

我都係 自卑到

有bipolar disorder 同anxiety

anxiety

點算 好崩潰呀而家...

同我地做朋友啦

why?

試過dse驚到急屎

做咩事？講吓吧

個人覺得根本抑鬱同焦慮一有就唔會好返
只係睇你抒緩到幾多
即使過咗一段時間好似好返晒咁
但其實只係潛伏住
一預到有嘢trigger到
佢地就會返嚟
根本就係一世

我都覺
情緒病仲衰過生理上嘅病
一有就預咗甩唔到底

我都覺
只係發唔發作既問題

發生了甚麼事？

其實我岩岩叫做算升左職
但係前兩日發作完
我發現一發完作就會好影我工作
我成日唔記得自己做緊啲咩 或 做過啲咩
好易斷片
然後因為咁比上司鬧
我好憎我自己咁廢

其實人生有咩意思

文職？

是啊

用本簿mark低晒工作事項和進度？

有咩慘得過源頭係屋企
又無得唔返屋企

搬去劏房？

其實我已經有寫
我好廢啊
對不起大家

發生咩事？

應該唔會有用
唔記得原因唔係真係單純唔記得
而係根本係成個情緒問題
寫落本薄之後只會唔記得自己有寫落本薄
解決情緒問題先有用

原來睇一次醫生要3000蚊

睇政府啦

發作真係周街喊

同醫生講 睇吓有咩方法解決？

自己出唔出到去住

私家真係貴到

上面有人想知咩事
呢個就係我嘅故事

半年前讀nursing係醫院實習唔開心
唔鐘意個環境同壓力好大
咁就同屋企人講
我呀媽就覺得如果真係大壓力就讀其他嘢啦
老豆就懶係關心我咁
我果時有去睇臨床心理學家
但睇咗一兩次就叫我唔好睇
間接話呢啲根本就呃人錢(1400一個鐘，每次一個鐘)
之後我暪住佢地去in其他有興趣嘅科
老豆知道之後就日日都狂屌我
仲叫我還返之前啲學費俾佢
自此之後
我就知道佢嘅關心只不過係要我讀nursing，我變成點都已經唔再重要
經過呢次之後我就對呢個家庭徹底失望
因為我覺得唔應該係咁
佢又試過用柔和嘅語氣同我討論
引我講出心入面點諗
我當時有一絲希望
就講咗
點知講完之後佢就話'呢啲係你一廂情願，係唔會做得到'之類嘅說話嚟攻擊我
又試過搵另一個親戚扮關心我
結果只係為咗套我說話
又試過搵另一個做緊護士嘅人(立場係同佢一樣)同我講'唔好講理想，搵到錢之後先講理想'
甚至想搵我in果科嘅program leader同我傾
但我已經好厭倦呢一切一切
原來一直以嚟嘅所有關心都係假
只係為咗令我做到佢地想我做嘅嘢

雖然到咗今日我讀緊新科
佢亦已經無提過，好似咩都無發生過
但我係唔會忘記佢係一個咩人
每次佢問我讀成點
我只會敷衍佢，亦會感到無比嘅壓力
因為我覺得既然唔讚成我讀
你問嚟做咩？想套我說話？又想攻擊我？

有無得住宿舍？

無
讀緊私校細college

慘

岩岩先追post，見到絲打你既經歷，
我覺得你好勇敢! 肯堅持自己想法讀中意既科
特別係你仲出埋Placement先放棄，
唔係個個可以拎到咁大勇氣去揀一個自己岩既黎讀!
人生就係要做返一D令自己往後唔後悔既決定嘛!!

不過想知你爸爸係咪因為知nursing錢途好，所以先想你讀落去炸?

唉

有！食緊葯...
好想介葯！！

我都有
完全對人生無希望

研究下宗教

我覺得有一刻開心已經好多謝上天

psycho 好多野背架

經常覺得個人好唔自在 有無得食藥 ？

十幾年DEPRESSION 患者路過

樓主而家係dse?

係呀
所以先咁sad
明明係佢生我
但我地就好似有culture difference咁

其實我ocd撈sad... 兩個病作用惡性循環
唉 唔知點醫

認知行為治療

講真anxiety真係會令個人由外向變內向
咩人都唔想見
我最嚴重嘅時候連一齊讀咗幾年書嘅best fd都唔想見
好彩佢地無放棄我
不過有啲就真係已經無聯絡

連電話msg乜都唔應機唔覆
人間蒸發咁

終於 我老婆都覺得我諗埋一邊了
佢同我講 可能係我自己諗多 自己形住有抑鬱
由於我鼻寒 所以四年都分房瞓
佢根本唔知我近兩年都失眠

Same as me
有個識咗7年嘅朋友仲keep著見

我連愛情都唔敢諗
會唔會同你老婆講吓心裡面諗法

講左 佢都只可以安慰下我 根本幫我唔到
我一個養三代
個個有事都搵我

咁我有事呢？

我話我病 又話我後生仔點會病
蛇王走左去唔番工 你做乜咁懶散 點做老細
成日行左去 做老細要事事親力親為
好多朋友搵錢少我幾倍 但就輕鬆去旅行 去下日本歐洲去玩 週未happy hour 返到屋企有工人做家務 等食飯 玩下手機
我收工就做埋家務 等老婆煮飯
今晚食宵夜？明天要返工 不了
去旅行？邊個睇公司？
邊有老細成日掛住去玩
連我伙記都有得去韓國 我呢？

我唔食藥 9:30瞓 00:00醒 一路碌到5:00先瞓番 5:45又起身了
同佢地講 你梗係飲得多咖啡 勤力啲做野就好瞓
我同佢地講有壓力 佢地話你生活咁幸福 邊有壓力
我試過買啲自己鍾意既野哄自己 最後維持左兩日又down過

我都唔知幾想逃走 咩都關我事
我覺得好煩

搵心理輔導好冇？

我唔食藥4-5點先有睡意
一唔食又唔夠攰諗諗

你地anxiety 會唔會keep 住個心 skipping, skip a beat. 我上星期Anxiety attack 之後，skip 左一星期，今日仲skip 緊

括著呢句有人同我講過

其實
唔係真係住公屋嘅人先多咗個問題
我呢啲好真係小小嘅人都有 因為父母老
以前儲落買了樓 依加真係要慳慳哋咁生活
久而久之 自己買嘢都慎重
一餐飯都希望最平食到okay水準嘅嘢

幸福每個人定義唔同
煩惱每個人都唔同
除非係自己
唔係真係明少少都真係只不過得同路人

Skipping?

Palpitation: This feels like a skipped beat and is often followed by a noticeably forceful contraction

shit 好啲未？ 岩岩瞓左陣miss左

離開個mtr就好咗d

Ativan
加上做咗啲運動我好有睡意

頹到

有無人覺得自己有躁鬱症

i know that feel

Excat7y
今日全日如是

頂
雖然人哋話我樣唔差
我就好撚自卑覺得佢哋全部呃我

最開心係我啱啱好似坐跳樓機
一下由最高峰去到最低谷

屌你老母點解仲要加深我depression
係咪好好玩呀仆街
我係放唔低你啊
如果可以恨你全力痛恨你
我做唔到嘛
好心你一開始就唔好玩我玩得咁甘啦

俾男仔玩？

係我多諗咗 哈哈

忍住咗
發晒癲咁
唔知做乜撚嘢
一諗到下刻好痛苦

如果你見到就唔好再覆我
我會自動放低你
唔想再糾纏
我Depression Social Anxiety會慢慢醫
我都唔會比你作為我心痛嘅理由
但我想講你唔好再對下個女仔 做對我同樣嘅嘢
人哋真係會動心
咁耐以嚟, 有啲嘢係要完就要完我都心知肚明
多謝你今日傷我心
打完出嚟好好多
同埋啱啱我好嬲
下埋火

Er算啦 啱嘅

Stilnox 12.5都無作用
食左成粒鐘 除非心跳快左 一啲都唔覺眼瞓
又唔知變左做乜病

冇得食重d?

屌sorry我做錯搵返我好冇求下你最多我唔再中意你屌我就痴線

份量已經多左
再多我諗會有反效果或者副作用

好啦我地繼續返 唔好理我黐線

維持咗幾耐

原本減緊肥 操緊肌
今個星期失哂控食甜野雪糕 又唔想做gym
又打回原形

食左成個鐘都無眼瞓
禽日食左好似無食咁
加埋發過皮氣 仲瞓唔著

而家我都唔想同人講我抑鬱
廢事feedback又話我諗多左 或者我好過好多人
難聽過粗口

我減緊
食嘢好少

成日郁
輕咗

一個鐘邊夠發作....
我要2-3個鐘
我攰攰哋了

我多咗個幫自己嘅方法
除咗自己叫自己撐下去
仲有朋友支持外
每日有咩心情轉變即刻記低
同埋紀錄低起身時間
慢慢一步幫自己走出個病
希望ok

laxapro 食過，日間d副作用太強，唔食了

佢無心就唔好對人咁好惹人誤會啦

攰？反胃？

冇嘢嘅
我又睇化咗

咁撚多人好可怕

唔自己睇化只會令自己又難受更多

小弟前排失眠、亂念野、突然全身發熱
近排個人念通左/睇化左
唔靠藥物治療下
聽下歌煲下劇，發現太執著某啲事都冇能力改變世界
既來之則安之，let it be
對自己好就得

個個都要我負責
點睇化

好撚攰 今日一路坐海一路反思又一路打千字文
啱啱諗
喔 我仲生存緊果吓我好想死

我對自己好差我都唔知可以點改變

我只係知
成年後 甚麼都不可再有成人遷就

我已經好攰

長期好想死
無唔開心既日子,都係會覺得自己總有一日要去自殺

甚麼事要死？

一開始想死係中學既時候開始
我係一個對聲音好敏感既人 但係老豆老母好中意夜晚罵交
罵完就搵我黎出氣
果陣晚晚都好想自殺 純粹因為個人好辛苦
又對肯同我做朋友既人好差
然後幻想自己入左大學會唔同 一切都會重新開始

到左依家 果陣既問題已經過去左
但係我已經變左一個極度孤癖同敏感既人
好容易因為人地既一兩個字而成晚訓唔到覺
連街都唔想出
晚晚都訓唔著 日日都好勊
人又樣衰 從來無比任何人愛過
我意識到以後既人生唔會有改變
所以日日諗自殺 咁樣反而令我無咁痛苦

點解被人愛咁緊要？
p.s.有無睇醫生？

返學難到仆街

個個都會想比人中意
但呢 我想講我有個朋友條仔好柒 都一齊咗
我諗係時機？
以前老豆老母成日鬧我逼我
依加睇化埋
累了明天再傾多d

好多嘢無一定要㗎

我依家都係成日失眠、諗好多嘢、同訓教會全身發熱訓唔到
我覺得自己病咗

呢兩樣就無 反而覺得自己有少少抑鬱

前排啪咗十幾粒lexapro 5mg 呢幾個禮拜不停咁轉介去見唔同嘅人 個個都當我人球咁撚 依加連一個解決方案都未有 好撚赲

Lexapro會推高血壓
唔好食咁多 最好跟足醫生指示

我近排加左量 明顯feel到月心跳快左 頭脹左
量血壓後係超左標

利申 平時血壓正常 有gym有跑步 係節食個時成日偷食下午茶

禽晚訓得好 十點瞓 可以瞓到五點先起身 可能今日dayoff
輕鬆啲
今朝做gym 可能食左藥 心跳快左 跑步心率都高左
重瞓又操傷左膊 跑步又見暈
簡直嘥時間

食緊lexapro，anxiety加panic disorder，anxiety唔辛苦，但panic disorder真係攞我命，次次發作完都會頹一排，試過幾日無食藥，因為返工搞到無時間拎藥，戒斷反應好辛苦，依家有陰影，唔敢斷藥

我日日都好撚攰
話比fd聽
點知比人話 你幾時唔攰丫？

有時真係諗
唔生存先係一切既答案

朋友未接受過輔導訓練
說話傷害了人也不自知

難怪 我會心跳快到醒

睇咗醫生未
我覺得自己係時候要減返安眠藥份量了

我行行吓超市發覺自己仲活著
救命啊

醫生就話我血壓高因爲抑鬱
唔關啲葯事
咁又無証明啲葯會加快心跳嘅

抑鬱會嘅？
話說我啲副作用食咗兩個禮拜左右先出返嚟
自殺念頭又萌生返我屌

因為唔開心 血壓係會高些少

難怪之前成日心跳好快

又想自殺
覺得個身同靈魂抽離咗咁

發生咩事

做咩牙
唔好牙我老母

反工忍唔住又喊
個ex成日無啦啦send text鬧我個陣時一齊個陣 唔使錢落佢度
好煩
好崩潰
好想死

你係絲打定巴打

絲呀 紅字

人生對我黎講猶如慢性既折磨
唔開心既人生到底為左咩生存
好努力咁令自己變返個正常人
到最後變返每日都好唔開心

Block chat he

咁樂觀啊巴打
我想咩都唔諗

哲學巴打
唔夠你諗

見完個心理輔導師 心好似止咗少少血

追post追到好心up
有時好緊張自己grad左點算
又唔鐘意自己讀果科
鐘意玩好多野
鐘意影相鐘意畫畫
但做乜都做極都做唔好
好迷茫
唔知半年後點算
唔想無左靈魂
唔想戇鳩鳩成世人番份自己唔鐘意嘅工
好想爭扎
好無助
近兩年個人愈嚟愈內向
叫好彩有幾個好好朋友
但唔想成日煩到佢地
就咁諗諗下就係街喊左出嚟

冇諗到有人竟然追我post
我5年前開始唔太信人，因為6-7年前比同一個人出賣我兩次
中意嘅嘢做唔好我有同感 我畫畫果度因為個級差唔再去考同唔再信自己，都少畫咗好多。
我都試過諗諗吓嘢就灰啊
有冇睇醫生？我覺得藥真係幫到個病（我係啦）

我無睇過醫生
其實都係呢半年先開始「發作？」
而家好忙少左諗野
但兩三個禮拜就會發作一次
發作起上嚟真係好辛苦
唔敢想像再頻密d係幾痛苦

成日都想有伴侶
好想佢聽我講所有野都唔嫌棄我
對住朋友真係講唔出口
唔想俾人嫌棄

其實我呢d係咪唔係depression
覺得我好似好小兒科咁

你兩個拍拖咪得

邊兩個

我都想個腦一片空白
人大左，意識到現實既黑暗，每日過得好辛苦
成日有尋死念頭

hey bro u are not alone

今日轉左葯 唔知係心理問題定咩
食前超標
食後正常

血壓？

借埋酒 今日Depression到好緊要

甚麼事唔開心？

瞓唔到 好萌 不斷諗唔開心嘅嘢

炆 打錯埋字

我以前個心理話法例無規定要幾點瞓覺同瞓幾多個鐘
唔好因為瞓唔著俾壓力自己
上lihkg吹下水吧

兩罐已經唔夠我用了

唔好用酒送藥

屋企邊有酒 比老豆清晒啦巴打

你罐嘢唔係嘉士伯咩？

[img]圖片網址[/img]
cheers my frd

我其實係絲打

Anyway,大家都係綠罐cheers

喊完 飲完開心咗了
比屋企人聞到酒味真心失策

下次小心點

我知呀 我咪打frd

飲完識得返屋企就得啦
驚你飲醉訓喺街咋

唔通我on9到睇錯埋 唉

2罐姐～16蚊都幾抵
藍妹一罐都15

驗下眼啦

媽媽鼻子靈敏度.....

我冇戴眼鏡嚟覆

我都好耐無帶眼鏡
成日睇唔到嘢

Sorry 近視

asahi啦 3罐32

其實我都 defer 左一年 之前
真心無咩嘢
有段時間諗清楚自己想做咩仲好

有冇 depression嘅快速測試 我覺得我失戀到有啲抑鬱

失咗幾耐

Good night

覺得心口好郁悶
唔想social

係
岩岩起身又超

我經常因爲瞓唔著有壓力

要去到一個位令你psychologically function唔到 先diagnosis 到
如果唔係 suggest 你去睇下counselling
去一啲cognitive behaviour therapy 會好啲
平均都係$80 一個session

因咩事訓唔著啊?

個啲係panic attack
其實係可能有panic disorder
加上有小小depression 係會夾雜小小comorbidity

緊張番工
怕遲到 怕無精神 唔夠人叻

巴打咩事
有咩事呻下會舒服啲

份工似乎比唔到安全感你，你係咪都唔中意份工啊?
同埋聽你咁講返工環境好高壓咁喎!

表示成日都係咁

我 就應該諗太多嘢 無啦啦灰埋

好眼瞓呀 又係諗太多嘢咁醒

$80

有得預counselling 睇 最平一個session $80 左右 係碩士生黎嘅 做實習草鐘個啲

唔係普通counselling喎

其實睇counselling 都有用 佢地都係用Cognitive behaviour therapy 黎幫你改善情緒問題

沙維雅輔導是一種家庭治療，著眼於家庭對人的影響。家庭是人出生後首個處所，讓人學習應對模式。遇上壓力時，這些應對模式可能會出現失功能的狀況。透過面談，輔導員會協助案主了解所遇到的難題如何成為應對上的問題，以及處理對內在所帶來的衝擊。輔導員會與案主訂立正向導向的治療目標，引領案主把過去從家庭中所學，轉化為正向的資源，落實改變，以達致健康的狀態。透過運用沙維雅模式的特有工具，案主可以把遇到困難的經歷，轉化為一個成長的契機！

甚麼是沙維雅輔導？

因為我係老闆 要lead住啲伙記
尤其家下請人難 伙記有時唔係計較人工
鬼咩 霸左間公屋幾廿年 仔大女大
點會怕無野做

我呢兩樣野同時有

個結論係要食藥同靠自己！

....

靠自己好重要

今日一日都好正常

屌 .......

試下 唔開心 (或開心時) 都寫文 先

我有！用iphone個notes

屌做咩又會冇咩睡意

我用fb 寫
你search 憂鬱日記 專頁一大堆

琴晚又發作
個ex又黎威脅我
我發作完手腳都瘀哂

可以加埋我一齊寫喎

Block 7 your ex first

本身我都有個寫字專頁 搵吓你先

唔知係咪有倚賴
日日都期待夠鐘食藥

我會唔記得
但依然會發作

賣咗盤生意喺屋企休養啦

冇力反駁

打份工可以劈炮唔撈
我下面十幾人跟我搵食

我死左一定番黎撚開你 唔好掛住我

新老細會take care佢地

死開不是叫你去死

好攰

因為食咗藥？

我都係

是我把你想太重了 太擔心你了 結果 我在你心中 哪有地位。

又諗起個男仔？

返緊工

係
我on9唔好意思啊大家

咁遲？

番成日呀今日
就放

而家轉啱藥
食左頭無咁痛 心又無囉囉攣
血壓又回復正常
變左每日都期待食藥

終於收工
悶到痴根

唔知算唔算depression, 前幾年隔兩三日就會匿埋喊
本身好返啲
但依排一訓醒就會好唔開心 頂唔順既時候會去海傍坐 坐完好返 過一排又黎過
見唔到盡頭開始覺得好攰⋯

邊行？

倉上飛機

好辛苦喎

甚麼事喊？

都係啲感情問題

失戀？

我就係咁喎
心痛到盡頭係周街喊

樓主係真絲？
我好明白有depression嘅人嘅感受
見過好多人都為左某啲事一直都放唔開
你地要加油

真絲
聽聞女仔容易有depression多啲

食咗藥未？

食咗啦
聽緊歌

瞓唔著？

ex

有回野啦同人傾緊計

個男仔又搵番你？

佢邊會咁遲瞓呀

下下都自動波醒明明我仲好攰

我都有呢兩樣

自己停左藥4年
唔知仲有無事
我估無掛，除左好輕微嘅自殘之外

午安

人工高呀朋友
有咩工唔辛苦呀

我都食緊lexapro
驚會肥

Lexapro唔會肥
係會反胃
我幾日冇咗2-3kg連朋友都話我瘦咗

24個鐘無瞓

咁咪好囉
你o地 D女仔成日喊肥
宜家免費減肥喎

我無咗呢個習慣好耐了
有工番後就無通過宵

由發覺自己有精神問題開始 我就已經去求醫
醫生診斷我為中度抑鬱
血清素 安眠藥 腦去甲腎上腺素嘅藥物 就陪伴我每個晚上
當藥物發揮作用 令我繃緊精神得以舒緩 我就期待每晚食藥嘅時間

最令我痛苦係 作為男性 作為一個原本思維清晰嘅男性
我知道有病要睇醫生 要相信醫生
我知道情緒有問題 要令自己開心 正面梳理自己思維

抑鬱症 任你再明白事理嘅人 都敵不過負面情緒嘅控制
負面情緒從何而來？ 我係來自壓力 逃不開躲不過
就算了解自己壓力來源 仍然開解唔到自己 久而久之 無事無幹都會失落 苦惱同鬱悶

中度抑鬱症者 多數都有諗過自殺 我當然無例外
我諗到自殺方式有啲唔同 我會選擇係人多嘅地方割頸大動脈自殺 希望噴到每個人都成面血 去警惕佢地做人唔好咁囂張
當然我仲未去實踐

我會失眠
兩年之久 瞓三十分鐘就醒一小時

會頭痛
24小時 唔同感冒個種由腦部深處走出黎個種痛 而係圍住個腦轉個種痛

會手震 緊張做成 而緊張係無故而來 可能因為皮質醇問題

血壓上升 只要經常量度血壓 就會知病發同無病發嘅分別

耳嗚頭暈 同血壓上升有關

心理方面

我會怕嘈 怕熱鬧 討厭同人相處 就算至親 都唔想同佢地講野 喜歡獨處

我已經嚴重到連朋友都覺得有問題 已經懷疑我抑鬱
當然我從無透露半句 察覺到嘅朋友 都有誠心問候
不過真抱歉 我雖然感受到 但就無法釋懷 佢地越關心我 我反而覺得好似比人歧視

走到街上 只要稍微多擠迫 我已經抖唔到氣
只要排隊我就想走
等候對於我黎講簡直係煎熬
只係想番上自己張睡床 望住個天花板就夠
空洞但佈滿負面情緒嘅腦袋 揮之不去嘅苦惱 跟本無法解決 只有繼續唔開心 直到......

其實我唔想咁諗 但真係控制唔到

老婆同我講：
如果可以令你輕鬆啲嘅話 其實你唔洗比咁多家用我 我可以慳啲洗

而我就會同自己講：
如果我真係比少啲錢你 你邊會放過我？共富貴 難共患

父母同我講：
搵到錢就要洗錢 有時間就去放鬆下 去下旅行

我就會諗：
洗下錢又會話玩物喪志 去旅行邊個睇住盤生意 錯失哂啲搵錢機會 以後無機會你就會後悔

朋友同我講：
其實你已經好過好多人 成班朋友你生活已經最好

我諗：
就係維持我生活質素 先會令到我抖唔到氣 當上到某個位大把人想你死 想生不如死嗎？

呢隻藥會唔會精神？我食左安眠藥都唔多訓到

係幾正 同個朋友出街佢餓我都冇feel最後食咗少少再飲罐啤

如果係副作用係攰

所以你都明 唔可以chur住自己

好攰啱啱做好份嘢
第一次做到咁用心
甚至同自己講唔可以發作因為你仲有嘢做

而家可以發作了
好驚聽日做唔好
撐唔住
好驚關係冇晒
好大壓力原來搵意義係會有壓力好攰
但我只可以go on

醫生同我講 我有思覺失調同抑鬱。身邊個個都叫我開心d 其實好多人慘過我。
呢d說話真係難聽過粗口，我自己都唔知點解會一時好開心 一時冇啦啦喊 一時又覺得身邊d人笑緊我 身邊d人監視住我。
叫我慢慢變慢慢改，我已經行出左第一步，但你地要我唔係慢慢黎，係一路每日講埋你地d所謂既安慰說話一路逼我好番好似個正常人咁 我真係好辛苦 我都唔想失控。

明白
如果我地控制到 就唔會亂諗野

難聽過粗口啲說話咪忘記佢
反正食左藥無乜記性

我瞓醒個狀態係好啲
雖然都係瞓下醒下瞓下

其實對有情緒病既人唔應該講 開心d啦 因為咁樣係比到一種批判緊佢既感覺比佢

正確做法係了解你諗緊乜 遂樣遂樣觀念同你慢慢拆 拆既手法又要好講究。唔可以帶批評 要包容住咁黎拆

我自己都有小小情緒病 而家執正緊自己心理 所以最了解d情緒病撚

之前睇過條片 係講同情心and同理心

佢用見到一個人跌落井做例子

同情心：對住井入面既人講 好慘呀 加油呀 比心機 你得架 講埋d離地廢話

同理心:直接跳落個井 做佢同伴 同佢一齊諗計爬出黎

同埋麻煩d唔識搞情緒病既人唔好行埋黎安慰 你地唔識又想幫手 對我地黎講係踩多腳

good morning

明呀 我咪就係好多嘢諗
我將啲嘢寫哂出嚟會好好多

賣咗盤生意休息下啦

大家都姓死 諗野都差不多

點會冇 心神不定

而家我個心係走向另一個極端 hea到仆街 殺到埋身先算

好似浪費時間

番工？

早啲出門口咪唔遲
我真係好少遲到

我幾乎日日遲

習慣左 就算depression 都唔會遲到

最後冇

唉好攰

又要係咁柒著做 想喊

somebody watching me too

why

唔敢入自己個post留言 好攰
又要比人拎黎講

我明
不如開過新發洩吓啦巴打

最近好hyper
我甚至覺得奇怪

有冇人介紹醫生？
我想問大概要幾多錢？
懷疑自己有

講出嚟啦

每個人都係一面鏡
睇下嘅係不同時候的自己

每日心裏面既魔鬼都好似要爆發咁 不斷有想死既念頭 唔知同身邊邊個講好

點解想死？好唔開心？

我好想做運動令自己舒服啲，但又自己半年前整傷左膝頭，成半年冇做過運動

你因為失戀？

一部分啦

我有個tg谷 可以比你9up下 要唔要

試吓令成個人hyper d

I know that feel bro 我都因為病連跑都做唔到
我用另一種方式囉最後

個朋友仲記得我
感動到唔知講咩好
以為自己離開以後仲要有埋情緒病個個都會唔理我
今日見到佢仲理我我竟然有啲開心

要啊 求link

我有，喺外國大學讀緊，可能係樣唔好，去親好多social gathering都冇咩人理自己企埋一二邊，自己又成日唔識/唔敢講嘢，完全係邊緣人
又細到大都唔識點樣識朋友 成日都被人dislike，又怕醜，冇長處，結果social anxiety -> depression 唸唔開

成撚日都係咁 又要諗又要驚

明呀 巴打我撐你

佢哋仲未有....但的確好辛苦

繼續留名睇大家講嘢

又想走去死

唔好呀

無力感作崇
我岩岩都有呢個feel
不過食碗生牛河止住咳先

啱啱架小巴好似過山車咁拋
我竟然有刻諗 撞車啦
但我死咗我父母點算

有無長期24小時頭痛同失眠

認真
平時鍾意做既野 比如話打機打波 而家有無唔想做？
或者日日都剩係想攤係度？ 日頭狂瞓夜晚唔瞓？

太好啦轉咗藥

轉左咩藥？
有咩副作用？

會肥
同埋好好瞓
Remeron

聽講心痛到極點就會放低到
點解我要傷心

好down呢刻連平靜嘅心情都做唔到
永遠冇機果個點解會係我

好憎自己會有時比你牽著走
明明我唔應該咁
呢刻先發現我仲好中意你
根本唔可以好似朋友咁對待
冷淡嘅你
係咪已經有其他人陪
甚至比我更好
我明你甚麼

好痛苦
好想狂隊酒
但一諗起你唔中意
我唔想再好似前幾日咁
你幾時會叫返我
「乖啦」
喺我作賤自己果時叫我「快啲返去」
係咪一切都係我錯
錯在太中意你
咩都返唔到轉頭
我心愛果個你
點解又係你救我又係你放手
我....應該點做好.....
冇你我活不到更好......

又為左你癲左

唔中意我講聲唔好下下睇完就算呀

但我憎唔到你 我只靜返愛你
點解

既然有啲都睇過，咁冇必要存在了。

好好分開應要淡忘~

好唔開心呀頂

你
唔記得咗

講出黎吧

到止為止-shiga

如果可以恨你全力痛恨你
連遇上亦要躲避

點解我要中意你呀

中意嘅人

我用力去維持我同佢關係

佢不想要我吧

有愛就有痛

佢有無女朋友？

冇呀 佢話想要 但我始終唔適合佢啦

好痛嘢
搵返中意人嘅感覺

我depression 病徵如下 （睇精神科前）

1a. 除左瞓覺 就會頭痛
1b. 除左瞓覺 就會唔開心 （1a1b係持續一個月以上）
2. 成日攤係張床度
3. 原本鍾意打波 好耐無打
4. 怕多人 怕見親人朋友
5. 經常想自殺 連方法都諗好哂
6. 唔想返工做野 包括家務（簡單講無做事嘅動力）
7. 少說話
8. 失眠 遲睡早醒 成晚斷斷續續醒下瞓下
9. 無記性 難集中（以我為例 每日都唔記得泊左架車係邊層邊個位）
10. 血壓升高

睇左醫生 有藥食 所有病徵都有舒緩
因為調節過啲血清素同腦去甲狀腺素 但要好番哂 就要時間

如果你覺得同我差唔多 你最好睇下醫生
不過我強調 啲藥唔係令你開心 只係調節你腦入面嘅分秘
等你有動力做事 改變自己心態
齋食藥唔改變下自己 係唔會好

點解唔俾個機會自己？

佢冷淡
冇機了

會唔會佢暗示完見你無反應所以打退堂鼓

我就原本有妄想
食咗藥先變1b、2、4、5、6、7、9

睇到你地既comment都忍唔住喊咗出嚟

我都係一個抑鬱症病人
依家睇緊公立醫生食血清素安眠藥同埋鎮靜劑

其實我都好想係呢度分享下自己嘅故事

我嗰個拍咗9月嘅仆街ex
佢偷食仲要搞大人地左個肚
其實我同佢拍拖嗰陣已經好唔開心
嗰陣上年11月我已經睇佢ig估到佢好似出面有第二條女
之後我嗰陣stalk佢ig睇下條女係邊個之後我再inbox佢
到我揾嗰個女仔傾計嘅時候佢已經大咗肚
到依家都差唔多生得了

同埋我大哥對我好差 佢成日鬧我打我 有一次我抹緊地嘅時候佢都係上嚟將成盤水倒曬落地下

平時我讀書嘅壓力都好大
男朋友對我嘅背叛加上屋企人對我唔好

呢三樣嘢係同一時間發生
之後我就崩潰了

我抑鬱症嗰排成個人瘦咗好多
我本身體重差唔多110磅
抑鬱症嘅時候我跌到好似得番90磅
嗰陣爭啲畀阿媽送入醫院以為我厭食

不過我食血清素都差唔多食咗一年依家都情況好返啲
同埋我而家搬咗屋唔使再對住我大哥
同埋新男朋友都對我好好
我同佢一齊好開心

所以大家都撐住呀！我希望你哋都會好返

我中
1b,3,4,5,6,7,8...

血清素對我冇用
之前食咗三個禮拜 又係大起大落

朋友要共富貴 亦要共患難嘛
加油巴打

我個陣一開始食都好唔慣
反應好遲鈍 感覺一秒好似無限被延長
有啲似隊草個種stoned
同埋好攰 成日瞓覺
（可能因為病發個陣已經幾個月都瞓唔到）
覺得血清素係壓抑住自己情緒唔俾佢爆發
但一唔食就黎料

個醫生話我冇咩反應

我中哂
最嚴重係我

頭先覆診 見到個病友對腳十幾廿條刀痕 有啲仲幾新淨 有血痕
老母帶 睇醫生

睇政府？

我未睇醫生之前都係咁
每一日既生活都係折磨緊自己

咁你要個女朋友囉

食藥無用
過來人

隊草係點

怯怯哋

買本CBT Self-help book自救下

隊到你變傻仔

咁就要襯自己正常 調節下心靈啦

唔係我負

好撚眼訓
啲感冒藥 食到我有番 之前食藥嘅感覺
溫溫鄧鄧 乜都諗唔到

加左安藥藥 可能我磅數重 stilnox都隊我唔冧 要加多隻 🙈
Effexor 啱我用 而家加左量 希望加強個效果
呢兩日狀態幾好

咁就好啦 我副作用嚟咗

其實有時冇啦啦發病 究竟自己會唔會知
我對住特定既朋友就會好緊張 諗好多野 大家FEEL到好唔自然 冇野講咁

對唔熟果啲真係好難講

認真 我醒左好多 無之前咁頭昏腦脹
係早醒瞓唔番個下衰

我食緊早餐有個新香港人搭台
一路食一路同自己講野
間唔中仲要耍手擰頭 唱下歌

佢好有病

我又係 我如果一醒就瞓唔返

加左料都係早醒
食左藥瞓10pm-2am
2-6am都眼光光 6-7瞓一粒又醒
好耐未試過一覺瞓天光

sorry

我仲好攰 想死咁制

你做咩sorry

邊個成撚日追擊我

轉咗隻藥
好似有渴睡症咁

禽晚受啲打擊 又唔掂
最慘係成日提住我有病
我自己都戒緊唔諗

唉好攰
我都唔想諗

人都係一個㗎啦
收皮啦
我好辛苦呀日日都係咁

我發作果時聽下classical music 個人會舒服啲
放空個腦，享受音樂既世界

聽 lmf 首對錯

Maroon5 songs about jane好正
Btw今日我失晒控咁喊 喺街

甚麼事不開心？

depression 有冇得唔睇醫生?
上年睇左半年自己停左藥,依家復發
係咪唔會醫得好

利申:應該係輕微,醫生冇同我講過有幾嚴重

details

有D咩detail要講?已經講完
完全諗唔到野, 每分鐘都好冇安全感好panic
唔想比人揾到自己,之前醫生叫我唔好諗到自己咁重要有人會留意自己,但我係忍唔住有呢個想法不停去做好多野收埋自己,但同時想有人可以支撐一下我,每日都係諗緊呢樣野人都癲,但無原因令自己唔開心,亦都冇發生咩大事令我咁
係復發定我真係太毒?

認知行為治療？

做過,佢話我太自我中心wo
加上佢叫我寫D有感覺既事我寫唔到

如果純粹想有人支橕下你，可以嘗試使用利民會即時通服務
我以前用過，每月只要百幾蚊月費
24小時都有人聽你訴心聲

支橕

支撐

寫極都錯

好少講自己心聲,唔係個種講完出黎就冇事個種人
更何況冇乜想講

咁去睇醫生試下食番藥吧

岩岩同男朋友講左我咩事，佢屌我淨係識怨，話人唔了解我係到諗負面野，但又咩都唔去做，聽完更加想收埋自己唔想講野佢知
以為佢會理解我唔係專登想咁負面，結果佢問我有咩想佢幫手 .....

係咪我本身個人既問題而咩事都賴晒係個病到？

我估愛情係觸發點但後來喊喊吓先發現唔係

呢道會唔會好講少少？

係你男朋友on9
抑鬱嘅人最撚憎人聽到呢d
結果呢類人 佢問你有咩要佢幫 咪反效果.....

之前有睇醫生，但因為太貴，自己停左
會唔會有咩地方係可以平d/普通門診會唔會有antidepressant
因為冇同屋企人講，基本上之前既醫藥費都係自己比晒，讀緊書每日都要實習完全返唔到pt

有時都會諗，點解咁多人冇事偏偏係我 .... 寧願做痴線佬都好過依家清醒但唔知自己做乜野無能為力

禽晚瞓得好瞓得林
今日精神爽利 行足一日都唔覺攰

排政府精神科吧

怕有record會check到
收費係點

一百幾十診金，藥費另計

諗起噚晚都危險
但我放晒啲嘢出嚟好過嘅

成日都都好鬱悶

懷疑自己有depression
之前連續成年都好大壓力
咩都唔想做 冇哂動力
日日訓醒都好想消失係呢個世界
但最近情況好似好啲
只係偶然狂喊同非常燥底 同好怕又會想死

想問下睇醫生程序係點 有冇機會係唔食藥可以好返

我覺得冇

要講吓情況比佢聽，佢診你咩症
想快搵C家吧

頭先自我開解
突然咩死嘅念頭都冇晒
林夕

喊出來吧

上年開始食咗大約一年lexapro，嗰時醫生話大致上好返叫我可以減藥食多幾個月就停，之後我開始成日唔記得食，慢慢就自己冇再食落去

而家覺得自己記性同集中力差咗好多，轉數都低咗，唔知關唔關事

我除左老婆 醫生
兩個朋友覺得我有抑鬱外
基本無人知

唔了解既人會覺得我諗多左同負面
又係個句啦 我控制到就唔係病啦

所以我都費事同人講 比人label 有問題

成日唔想返學 好驚見到班大學同學 搞到成日走堂 算唔算social anxiety

Same as me
驚唔驚mtr啲人？

SAme
有幾個熟咪呻吓咁姐

藥先會令你差D?
但我明顯轉藥仲負咗
依加feel到又漸灰

我覺得Depression 令個腦轉數慢 記憶力差
我近排食啱藥轉好左 記性同集中力都好左

可能因人而異

又飲酒
好彩冇出事

我係anxiety，唔係depression

其實可能只係自己老咗開始退化，搵嘢賴

我唔知呀，自己覺得關事姐
其實我有啲擔心自己咁樣停藥會唔會復發，不過成日唔記得食藥我唔好意思返去覆診，覺得冇面目見醫生
如果覺得轉藥負咗會唔會同醫生講下？

我仲成日飲酒 又亂食鎮仔
聽日又要開老實mode 今個禮拜飲咗成5L酒都有

Must tell
真心仆咗街咁 噚晚零散記憶

推個post先
又抑鬱發作
冇原因

聽生命樹真心sad

原來係你無情姐

一個心唔可以容下兩人
其實你一早走咗
得我一個以為中意另一個人會唔記得你
但原來唔係
Anyway食屎啦 你真心好仆街
完全冇改過

三星期後覆診
又好番啲

加油

最近我都有呢兩隻病

加油巴打絲打們
近排depress 到一個點冇得再depress
抱住冇所謂心態情緒好返啲
既來之則安之

中午覆完診 係七仔買野飲
比兩隻嗌交中嘅情侶擋係個雪櫃門前
我叫條女借借
佢屌我 同我講佢地嗌緊交唔好煩住佢
於是我拎左包藥出黎話岩岩睇完精神科
而家要買野飲送藥
佢就同條仔走撚左喇

你好有勇氣

唔知係唔係有少少
唔開心左一段時間 到最近嚴重左做左啲self destructive 既行為 開始考慮緊係咪要去counselling

我發現做yoga個陣心情真係放鬆好多
大家可以試下

要

醫生都suggest 做yoga
不過我做開gym 不了

心情唔好就會係咁
早排未試岩藥 揸緊車
有兩條ABC行出馬路
又唔理我閃佢 於是落車屌柒佢
我病發起上黎好躁
又試過係德福打個地盤佬
因為佢無啦啦迎面撞膊

一喊就想𠝹 望住啲血標出黎有種安慰既感覺

一喊隊支酒先啦

Social anxiety到傻

一樣啦巴打
仲係為過去嘅事放唔低 我死蠢

乖乖

一齊圍爐取暖算

其實我都幾想睇血流

日日見著自己食嘅藥有時仲多過自己一餐飯真心唔發作都變發作

你會好番的

加油，雨後有彩虹

其實有咁多年
我都已經覺得變唔到好返
巴打u know that feel

只怕是連場暴雨....

幫推

上返先
尋日自摺咗一日
發覺原來仲爽咗

諗返起又有D 嚟料
潛算

Anxiety I fuck you好不安 點算

塞緊車

刮到隻手甩皮

我會，愈想好快結束個對話，講得愈急，結果對方聽唔到，要講多次，仲哂時間啲添。

留名

Same
如果冇自動販賣機
我會口侄侄

歡迎我加入嗎

困擾到返唔到工

誰也歡迎

我都返唔到學

下次真係咪做主動

推post

老老實實我都驚我有
失左戀之後一直亂諗同放唔底，連4個midterm都溫唔到書炒哂。好想有個人同我瘋狂吹水黎忘記同放下

自推

樓主啱啱終於追曬你個post, 我發現我地兩個好似,我都20歲頭就已經入過精神病院, 係入面強制俾人禁錮咗10日, 出到嚟之後都要食抗抑鬱藥,而且個份量越食越多,最後要加埋安眠藥先訓得著。

我留低我tg, 希望可以大家同病相憐嘅人一齊交流下 tg:@lihkbrother

我嗰時由於病情嚴重, 我等咗一個月就已經即刻有得睇精神科

有SAD 因為咁試過自殘 嗰陣真係好辛苦
遺書都寫定 怕自己有一日真係頂唔順
跟住dse完放暑假 好似好翻d就停咗藥
而家上咗大學 見翻人 仲要全部陌生人
壓力又翻番黎
成日唸點解自己會咁 咁弱
試過上上下堂想喊 點都要忍住
好想拎番把刀

但係我努力改變緊
逼自己努力參加多d活動
可能慣咗就唔會怕
但係就整到自己壓力越黎越大
努力過又點 身邊嘅人都唔知 唔明我幾努力

+1
真係唔知講咩好⋯越搞越慌張

絲打你開吧, 你樓主黎嘛

我係街見到人笑會成日覺得人地笑緊我 行路永遠都頭dup dup 仲有一大班親戚朋友聚會 我會好緊張同埋好怕成為焦點 會係咁扯自己衫角 我係咪有social anxiety 同埋失眠左一年 好多時都有食鎮靜劑/安眠藥先訓到

有朋友有
身邊冇遇過有depression 嘅人唔知可以點講
有睇醫生有食藥，佢有男朋友，有時同男朋友一齊𡂈陣就好似冇事咁好好
真心唔知講咩好，相隔兩地，而我又唔會講咩食藥就好返㗎啦唔好唔開心呢啲廢話
可以點應對

平常心講嘢
唔好當佢病咗
另外係 唔開心就聽吓佢講 又唔洗叫咩 樂觀啲啦
做聆聽者都好足夠

我依家就係咁做，當冇事發生
以前自己都有online test過結果係stage1之類
不過冇放上心，諗起個陣想啲人點對自己就點對佢

Online test冇用
我由幾年前test到中度到幾個月前test到重度抑鬱
但如果真係覺得有事
就去求醫
我發覺自己有咗呢個病
會好emotional
又會好自私
但我明明唔係想咁
我控制唔到嘛重點係

樓主食依三隻藥 睇黎都真係幾唔開心下

Therapy > medication 係真
你長食呢D藥只會越黎越衰

我遲D要PRESENT
點唔知點算好...好撚驚..........
全身都會震
好攰阿....

呢排食左隻藥 幾有用
不過一個禮拜最多食2次

神奇嘅係我冇食藥果陣都少左anxiety
我覺得係因為食藥果陣同人溝通多左 陪養返種感覺

其實會唔會係其他人令自己有SA?(eg女朋友)

推

我都係食緊lexapro
之前仲食緊nalion 不過醫生話呢隻停得

日日如此 幾時完呢種生活

近來又差番啲
始終壓力大

Depression又嚟

到底做人為左乜？日復日年復年的生活真係好無意義，只想一直訓落去。

返嚟

你點知？

我都想知我食緊啲藥有冇用

問自己

Depression
每天食pristiq 50mg
而家考緊final雖然食藥會食到個人好呆轉數好慢但唯有花多啲時間死記
好想唔食藥因為愈食愈肥
但唔食又會病發
唔敢同現實既人講因為佢地唔會明

如果網上做幾個test出結果都唔太理想 係咪應該去睇醫生問專業意見
近喱個月精神狀況亦真係比之前差
但精神科醫生好似好撚貴

我食左啲藥搞到暴食症咁滯
係勁想食野 明明唔餓都想塞爆個口 食完又會好後悔好唔開心
所以而家成日要忍住忍住唔畀自己食
因為我係學生哥 學校保健處得pristiq 呢隻藥 出面睇好貴成3千幾蚊

我之前一開始要食成 5 6隻藥 所以好貴
而家學校有埋counselling 幫幫我會好啲
本身counsellor 都話等我考完試先見
我話考試period先最容易發作
所以幾忙都一定要定期搵佢

抱抱

我就算自己一個響canteen玩手機
隻手都係咁震

好攰 好心痛
唔好走啦

你SA勁過我
你好易比環境attract 到....

又一推

唉食完藥下午6-7攰係咩事

個個仲會返工返學，叫我呢d乜都唔想做覺得所有野都冇意義既人情何以堪？

父幹
唔使搵錢開飯

幹你老母，搣緊老本咋

我冇呀哈哈
我日日都咁hea反而掛著返學了

有老本搣都好...

頹

唔應該飲酒

有冇人可以一齊圍爐取暖
好撚不安

如果抑鬱可以斷尾就好

每日個腦就係度重溫各種失敗被傷害既經歷

。

有啊 自己停藥 入黎圍下爐
唔同講啲咩廢話咩加油撐住
只想講句 大家頂到今日 辛苦曬
已經好叻

可以入群㗎

諗過自殺好多次

融左入我人格裡面

Tg group 歡迎會員join

我係一見到男仔就好驚，一齊坐驚，佢同我驚嘢驚，喺同一個空間驚，總之見到男仔就好驚，唔識同佢地相處，嘗試treat them as girls,但做唔到，我depression係咪嚴重咗？
利申:女

Anxiety似啲
我好驚異性
唔知點同男朋友以外嘅男仔面對面傾計

我男女都係點睇

千萬不要自殺

冇呀

唔熟嘅女真心唔掂

又死去睇醫生

覆診咁密？

不斷轉藥 難得依加穩定左啲....

我
聖誕節開心呀要

食左咁多藥如果有多啲用就好
今日身心都好攰

我好左好多

咁就好
我反而病到不似人形咁

感冒？

最緊要試岩藥 比啲耐性

無食藥 我坐地鐵都會有anxiety

係呀

以前有依加食左鎮仔後冇

有depression

好多人以為我唔開心抑鬱得情緒好波動，好唔冷靜。

其實我每日唔開心得好平靜，無波動 只係一條處於低位既水平線，很平靜

亦似一潭死水，無波瀾

就好似已經共存咗喺我心中

就好似生活既一部分

不反抗不掙扎

冇得我反抗了
唉好鬼down又想放空自己一日

唔想亦唔敢波動.. 有開心都覺得好撚假/虛

係
唔開心覺得已經十分平常
開心果啲人係好假㗎啦
我覺得開心做人好on9

有傾depression
乜鳩都講一餐

所以我冇男朋友 唔知點同佢地相處

當佢普通朋友咁先

why always me

呢排考完試少左壓力感覺好左少少
但下星期就出result, 到時應該返返曬黎
啲朋友話GPA好閒
但我覺得我自己情緒好易受影響 小事漏左張八達通要返屋企拎嘥左10分鐘我都可以好自責

出gpa永遠都係最殘酷

禿頭啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
搞到心理壓力超撚大啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

就嚟18 有冇人出左去倒數

有無錢？

無

毒喺屋企 張床
病完又變返心理上嘅病
最近啲安全感好少

喺屋企有咩唔好？

悶
已經mou左好多日

上lihkg

前排返新工壓力大到仆街
而家辭左份工就好啲

但因為份工搞到而家個人好無自信
覺得做乜都做唔好 覺得無人會鍾意自己
覺得自己好無用 仲癲到想自殺
最慘嘅係你喺人地眼中只係一個笑話
講出黎比人笑

佢哋點會理解
佢哋又冇呢啲病

大家新年快樂呀 新一年趕走情緒病

仲係病緊 個幾禮拜啦

無辦法 我控制唔到

你老母，夜晚係屋企打舖機逃避下厭世情緒都要比人煩住哂話我講野嘈住佢訓，屌你老母唔講野點打呀，一係就輸到冇mood, 同我人生一樣只有失望

其實已經無力對任何野有反應or着緊。努力就成功？唔成功果啲你睇唔到咋

我覺得所有野冇希望係證據justify 到，預設人係可以無限地承受失望同壓力同我講我唔堅持所以失敗係冇意思，屌你唯心論撚正白痴，冇人嘗試理解我承受緊乜嘢，所以越來越覺「講出黎」只係另一個浪費時間既嘗試

我份人就係容易緊張焦慮
我都唔想架

可能係份人同果啲人唔夾姐
唔完全係病嚟嘅

病係好irrational架
呢啲咁有理由聽落唔似病

有時發完脾氣講完啲唔好嘅說話唔係即時sense到
好靠感性去做

過抽離到我都驚

太過

樓主做乜自言自語

打錯字 想發洩下姐
冇人同我講嘢

如果做唔到/極討厭每日起到身去某個地方返十個鐘工/學，而呢一刻你冇任何資本同專業技能，係咪代表人生已完？

可以毒留家中等三個月餓死...
或者連水都唔飲等三日渴死...

燒炭好啲

辭職/休學

咩都唔理
冇錢就完

太易比人發現

屌你老母成日賴我懶，跟本我會成功就係一個大話，受咁多苦為乜，何不食肉糜？

Sorry發完癲了

發吓癲都冇壞
我依加過緊廢人般嘅生活

呻吓
今日坐車，望去車外
忽然有刻唔想建立任何關係
想自己一個生活就算

其實幾爽
或者一個人先安安靜靜舒服

一返工就自己租籠屋住點睇

做乜要租籠屋

唔夠錢咪籠屋,多錢咪半山
我重點係問自己一個住姐

係囉
父母呢

話說我自己去日本住share house
有日佢地有house party叫埋我去
雖然同其他人有講有笑 但最後我都係選擇早走返去靜靜地寫遊記
果日同樣諗起呢張圖

咪搬出去唔同父母住,咁咪可以一條友靜靜地

啲乜柒party去極都唔會同到人傾偈同享受到
我去都係為食免費餐
要我畀錢的party就不了

This is not where I belong, and the chance to get to where I belong is long gone

蒙主罷啦

都唔知自己做緊乜撚野，每日就係度糾結

一齊爭取安樂死？

其實唔使,安樂死咪又係幫你打藥...
KCl應該最易買到
可以參考啲死刑方法

邊個無呀？

lexapro 真係好正,
笑完個人心情好好又唔緊張
好過d咩ritalin 一百倍

老實，我就算做到人前人後兩個樣，都會覺得心裡好辛苦

我食完好撚high
好似high咗嘢咁

Social anxiety比較少啲
Depression就程度問題

有冇人有depression同social anxiety(2)?

開咗新post

有生之年都爭唔到嚕

如果多d人加入
就會有機會爭取到